Passport 續期

上網見好小人講但唔係好肯定所以想問下
好似話有部機, 帶晒相, 錢個D就可以自動做晒? 而唔洗上網預約?

係

係呀
要用EPS 比錢
唔駛排隊既話，用果部機就快靚正啦

Thanks, 無記錯係咪相錢舊passport就得

唔係，要帶埋身分證同有EPS功能嘅銀行卡，帶錢（現金/信用卡）係冇用的。

仲有，證件相同你去個日，最好相近髮型相近眼鏡，否則個自動臉部辨識可能會認唔到你咁就要櫃檯搞。

點解唔考慮上網做？咁咪領取先需要去囉。

岩岩先知有上網做, 以為一直要親身去

試過去嗰日即日影相 點知都scan 唔到我個樣

如果上網做係咪到拎個日先SCAN眼呀個D野?

上網未試過，其實郵寄都幾方便，將全部野寄哂去然後等收信去攞

唔係啊，上網做，信用卡付款，Upload相片，即係你一係影個陣比cd你，一係自己scan